(連登有愛) 有冇人知邊度仲有呢隻筆賣？

jumpop 子彈筆，以前我爸爸送畀我，爛咗我好唔開心